發覺生活苦悶，點算？

好悶
1-5返工，office hour ，放完工都好攰，食完飯坐陣已經要訓教
星期6 約fd 出街, 傾下計 聚下舊, hea下hea下好快就一日
星期日同屋企人飲茶，飲完就出街行下，夜晚同屋企人又出街食

1-5：條命就俾晒公司
星期6，日就好似好hea咁過左

人生一d都唔精彩

差不多一樣

求救

其實六日咁樣生活都唔錯啦 好過係屋企訓

幾歲?
我都一樣
放假睇下書上下網就一日
消費接近零
完全唔知返工搵錢有咩意義